[投票] 如果Google同Apple只能揀一間存在

連登仔會揀邊間
：Google
：Apple

投你老母閪

浮係google search已經唔可以唔用

用iPhone 表示揀Google
Google有無限Google Drive
Google Translate
Search Engine
Google Map
Google Earth
Google Scholar
Apple 除左iPhone之外無野係user-friendly

試下無得用Google maps要用apple maps

iphone user-friendly咩？

無apple分分鐘冇Windows，冇Windows都唔知會唔會有Google

關windows乜事

因為windows 係抄mac os
冇mac os bill基 就抄唔到個windows 出黎

大家都係美國野，爭乜春呀

你話華為/小米 vs Google/Apple都話

idog最鍾意話人抄Apple，實情Apple都係抄人
唔使爭兩個都係抄Xerox Parc

咁洗撚投咩

睇 Reddit

有賣到IPO 股份比 Xerox, 如果唔戇鳩家下發撚左啦

你鍾意講邊個抄邊個都好啦
冇咗其中一間做競爭，Windows都未必出到黎

你依類人都幾柒, 一定係買部iphone / imac 番嚟有iMessage 唔用on99 走去裝WhatsApp 果類傻閪

apple 有iCloud Drive
search engine 有 duckduckgo
apple map

duckduckgo係apple既？

一定要apple出既先可以做google既替代品？
Btw iCloud drive唔好用

icloud安全呀嘛
用Google drive肯定俾人爆晒啲資料

無ios俾google抄，google什麼也不是

癡撚線 問梗揀邊間，你就討論windows同佢地嘅關係

ff傷身呀

你都on撚柒99
Whatsapp多人用定iMessage 多人用
你咪一條友兩部機自己同自己iMessage 囉on9仔
iCloud我唔撚鐘意比錢呀
Google drive 我開多幾個account任9我用
Apple Map慢過閪
又無3D Building
收皮啦
用Apple Map分分鐘我攞本地圖睇仲撚快
DuckDuckGo 點解有Google 唔用
為左啖氣揾自己笨柒
就係你D ifandog 拉低哂iPhone user 平均智商

用得iPhone已經係低智商啦清……

清我DLLM

idog真係同伊斯蘭信徒無分別

Google 為左垃圾Google+ 殺撚左Google reader 呀
屌你老母 don't be evil 你老母
一世我都記住唔會信Google呀呀呀呀呀

Apple啲野除左自己啲產品用到，其它人就用唔到
Google啲野就咩device都用到，所有人都受惠

冇左apple頂多焗做an狗同用PC機,但冇左google好大鑊,要用垃圾yahoo,又冇左youtube,google drive,gmail......
到時實天下大亂

衝出嚟柒

無apple而加文明起碼退步500年

你咪就係果啲唔跟班腦殘大眾裝佢地自己既主流柒app就冇朋友果啲on9 仔囉 真係可憐，
一條友兩部機自己同自己iMessage ????你圈子都好細吓😆😆😆
再講iMessage 一樣咁多人用，係你班傻鳩毒撚腦裡得whatsapp telegram 啫 你唔好拉低人類平均智商就真啦！垃圾！

求其Call Uber 十次有八次iMessage 司機個電話都iMessage 兼FaceTime AUDIO 倒，唔通我哋活係平衡時空？

你呢件垃圾真係一個笑話，開多幾個google drive 放野登出再登入再攞野再登出再放野都講得出 iCloud Drive 就打通曬咁多部Mac os+ iOS device 檔案有乜嘢即時變動都可以即時見到存取更改刪除

iCloud 一個月100幾十對正常人黎講應該飲杯嘢都冇咗， 你唔正常係你嘅事唔好將你果套恐怖價值觀亂咁套落其他人身上

日日都用緊Apple Map 完全冇你所講嘅問題我諗你真係精神病,

你做人都幾撚on9
冇YouTube 可以用Vimeo
冇google 可以用iCloud mail / iCloud Drive
Search engine 仲有大把唔會存攞你個人私隱嘅作為代替品

安全性方面更加唔洗講
你啲野擺上google drive等於無晒私隱，肯定俾人攞晒去賣廣告
幾時見過icloud會咁？

Iphone唔user friendly 唔通你老母個閪user friendly咩
利申正皮

沒有Apple 的世界

弱智都用到
點會唔friendly

你話抄 Xerox Parc, 人地講撚左 GUI 係比股份 Xerox 同個 Mouse 係一個制呀.
你自己講既野係錯就唔洗深究既, 真係唔知邊個痴撚線.
你咁講 Gmail, Google Map, Youtube 全部都係抄.
咁有無 Google 都無分別?
Google 只係 2000 年既 Microsoft, 又係咩都買返黎

之前荷李活女星嗰單d相係邊度流出黎？

個別例子唔評論

個司機用Android你用撚到iMessage ? 唔用iPhone撚用到iMessage呀戇勼仔 你不如應我到時唔上網用SMS send出去啦 講野都唔撚用腦嘅 香港唔用iMessage生存到，唔用WhatsApp就絕對生存唔到，講咁耐你又係咪只用iMessage一個通訊app呀

ifanboy真係好撚嘢

無google一半大學生畢唔到業

Google search engine 同google map無可取代

其實依個比較根本唔合理
apple同google兩間公司既性質好唔同
google係靠searching engine起家
去到依家都係發展軟件為主
apple實際上係以硬件同軟件都有
唔好偷換概念

無邊個唔得我就唔知
但呢d 投票真係on9都極點
d andog 打哂飛機

Google係賣service
Apple係賣產品
點比較？

夾硬要揀就一定係google
淨無左google search都好撚大穫

Google
成世人除咗QuickTime之外未用過Apple產品

無google等於大陸化左一半
無apple仲有an可以用

心水ching
上堂professor有講過Apple告鳩人抄佢
但對方話大家都係抄xerox
結果Apple告唔入

偷換概念到

無Apple
Google d員工邊有機用呀

Google太重要，冇野取代到

Google同美國軍工有關
完
唔知點解入到一班人用iphone而自己用Android佢地好自豪

Onedrive好用過google drive

無左個search engine 唔知幾多人會失業

個情況就似拎sony同lg比，一間主要得電話電視，另一間係綜合企業，乜都有...

冇可能唔係google完全冇用過apple d嘢

唔可以冇咗google map 同google earth呀。

youtube呢個service其實好燒錢，點都要有大水喉射住嘅，當然Google唔收購其它公司都可能會收購

呢個世界冇話冇左iPhone就冇touch screen smart phone
但可能一發展得廢多10年，因為冇大革新，data plan普及唔到，app亦作用冇咁大，所以少人寫app，所以mobile cpu亦唔會進步得咁快，惡性循環

介唔介意舉個例子,等我睇下係咪真係咁把炮真係代替到google search,如果係d乜鳩都search既垃圾search engine唔到既其實可以省返啖氣架你

冇咗google map 我會生存唔到

兩間都好邪惡

其實呢個係 Apple 同 Xerox 之間嘅 fair trade

Xerox 班 old seafood 唔知旗下 Xerox PARC 班研究人員做咗啲咩出嚟，唔知咩係「mouse」，笑當時 desktop PC 嘅雛形不能登上大雅之堂

Steve Jobs 見到，要求 Xerox PARC 班人 demo 佢哋嘅 prototype，當中有交換條件的，就係 Xerox PARC 都有 Apple 嘅股份

Xerox PARC 當時有
- graphical user interface (GUI)
- Ethernet networking
- objective programming

197x 年以上三樣已經 up and running，而 Steve Jobs 自己都話到咗 1995 年左右，先「重新發掘」network 同 objective-C，因為當時睇到 Xerox PARC GUI 嘅 demo，已經完全沉迷咗落去 ('so blinded by the GUI')，冇乜點理其餘兩樣嘢，所以 1984 original Macintosh 起初賣點都只係 GUI，起初冇 networking 的

所以係 Xerox PARC <-> Apple -> 畀 Bill Gates Microsoft 抄咗 GUI，變成 'Windows'

extended reading:
- Pirates of Silicon Valley (TV film)
- Steve Jobs 1995 interview

唔好意思,一見到你第一個係ask已經笑左出聲
唔撚係以前成鳩日俾佢綁架首頁都唔識呢個垃圾濕鳩search engine
跟住試左幾個有D search到既result少到仆街,有d唔support中文啦,更加唔好睇有好多淨係就咁得個search bar,想set filter又唔得,想淨係search圖又唔得
真係係講得你例個堆垃圾有一個代替到google定純粹你係上wiki搵有咩search engine咋

Google 主要業務有一半都係抄人

邏輯上咁又唔代表ms如果打官司一定會輸嘅
我覺得依個係一個正常嘅商業deal嚟嘅
果時sj啱啱歸位又冇錢
ms又唔想打官司，又想apple 用ie，所以先有依個deal
個announcement 仲有係sj嚮mac expo 講，邊個approach 邊個先都好難講

如果呢一刻google突然唔存在咁youtube咪一樣消失囉
你同我對於條問題個理解有少少唔同

所以要我留我寧願留ms apple都唔會留google.
除左街景之外根本無野放得上枱

無左一個平台，自然有另一個取代。

認得你
裝晒堆名牌app=有品味果個呀嘛

成班on9 無google 咪用百度囉 無apple咪用小米
無facebook 咪用微博 無高登咪連登囉 唔撚駛教啦下話

無左apple
一定無連登

做人做狗自己揀

其實唔洗爭論邊個抄邊個
我諗根本大家都互抄, 先後次序問題啫

2樣咁撚唔同

無google我點畢業

你咁講呢條問題就完全無意義,無mac os自然有另一個取代
無左iphone自然有另一個取代.......

認真就係佢？

啫係唔要apple？

Google research 方面好勁
有d位真係推動全世界發展
E.g search engine, deep learning, map reduce

BABYGROOT: 抄人既屌 收購既屌

但無左apple帶動手機發展，上面個推野又未必會發展得咁好

Google
因為支那人會用唔到

係事實，google只係用免費化打對手

唔講其他，淨係講AI都屌打apple ?

apple有siri，已經係全地球最先進既ai

講緊香港人，關中國人撚事

話冇Google Search可以用___ search 嗰d...

就好似講緊如果世上從來冇電腦，最多咪用iPhone上網咁on9

如果唔係有Google個algorithm，可能網絡世界仲係Yahoo話事，大家submit自己個網俾佢分類，之後由佢推薦d網俾你。

Google之前係有好多search engine，但咁講就好似話iPhone之前有Windows Mobile, palm，幾勁都好，唔係多數消費者會接觸嘅嘢

正皮
無左apple既話an機已經係世上最強電話

淨係YouTube已經係買番嚟㗎啦
冇咗google佢咪好地地自己發展囉

你都痴鳩線，search engine 喺google 出現之前已經好hit。
Google 做既野係改良而好彩在yahoo咩都無做，拱手讓左成個江山俾google
Google 一直都係做人地建立好曬野然後加幾條鳩毛入去一個唔該就話自己原創呢種角色。
Search engine 係咁
Android 係咁
Google +係咁
Google drive 係咁

所謂無左佢唔掂既服務除左街景，根本無一樣係原創。

好心你啦youtube 都用得黎打飛機
你幾時會用番android 初代有keyboard 既smartphone?

exactlyyyy

Google 收購Apple 搞掂哂

IBM

正評左 google search同google map好有用
其他公司未必做到咁好

講緊google同apple二選一
你就講duckduckgo
你無腦架？

無左google之後，講下有咩替代Google services 都唔得？
你個腦淨係得google?

idog為左死撐可以拉其他公司落水

其實得google一間獨大所有野係好恐怖 一打仗就會好大獲
有google前未又係生活得幾好 佢只係將啲野改善 做大佢
而apple就係真正既創新 帶領潮流

On9
如果咁講有問題，不如你講下無左apple, google d工程師用d咩機寫program? 拿, 唔好講其他公司呀

係我，你就係話我第一頁冇放whatsapp +唔用what’s app 就一定係用we chat 條傻撚?

唔係串你或者剩，純粹無知一問
果d名牌app有咩用？宣傳嚟緊果季有咩新產品？

Page rank聽過未

例如邊啲名牌app? lanecrawford / Citysuper 可以scan member card 攞折扣儲分換voucher
好多野其他第三方網站冇得買, 咁就要係官方度買, 而且雖然比較少買呢個品牌但係gucci app 本身跟個好得意嘅sticker pack for iMessage + wallpaper for phone / tablet 仲有好多最新資訊
kawa coffee 如果平時鍾意出去飲咖啡嘅就一定要裝

建議你睇下呢個網

Professor ... 福建大學呀?
大把人未死又要歪曲事實 ...
人地做左 Settlement, 唔係告唔告得入呀傻仔

邊個學店呀你係?

你咁撚搞笑既? 得Google Algorithm 可以 Search ?

有無聽過 WebCrawler, Lycos, AltaVista, Excite, Ask Jeeves?

Research 好多呀
你覺得 Apple 就無 Research? 垃圾 Webkit 係邊到黎?
如果多就好, 咁計

2016 RANK COMPANY PATENTS 2015 RANK % CHANGE
1 IBM 8088 1 10.0%
2 Samsung Electronics 5518 2 8.8%
3 Canon 3665 3 -11.3%
4 Qualcomm 2897 4 -0.1%
5 Google 2835 5 0.0%
6 Intel 2784 9 35.9%
7 LG Electronics 2428 8 8.3%
8 Microsoft Technology Licensing 2398 10 22.6%
9 Taiwan Semiconductor Manufacturing 2288 13 29.0%
10 Sony 2181 7 -11.2%

嘩 Samsung 簡直係創新之后, 世界第二呀!

留 google, 滅apple
因為只有大陸人先唔用 google, 也只有大陸人先鐘意用apple

沒有google沒有現在的我，IT狗靠google生存架

畢業靠google

北美嚟講iMessage好撚多人用

爭咩丫,溝埋來做Goople/Appgle 呀!笨!

我知呀，Apple出multitouch之後曬果堆專利之後，Google為左android申請左D咩垃圾使唔使我逐一同你講？

見到班idog咁樣打飛機
真係睇到都打冷震

利申：iuser

班idog亂吠真係過癮

duckduckgo 都拎岀嚟講
又唔見話無Unix無macos

咁唔通刷rom好user friendly 咩又

一間公司靠以本傷人, 同當年 Microsoft 點打低 Netscape 一撚樣.
咩都表面上免費等你入籠再賺. 其他比唔起本幾食晒屎收晒貔重當神咁拜.

無左 Google 就玩完, 真係唔知 iFan 奴性定 G 粉奴性. 同大陸話無撚左共產黨無 64 經濟就唔起飛一樣.

你神智唔清醒呀？無左google會無左unix咩？

idog已經痴撚左線

Andog 用番呢部算啦

因為班傻鳩毒撚現實生活如果唔跟風用垃圾嘅話佢哋就真係冇朋友，係幾可憐

口響響 Andog唔好跟風用番呢部啦

ibm
at&t
google

扮盲
Google 係一班人改造現有野
完全無SJ時代Apple果種創造力

iMac MacBookAir iPod iPhone iPad
有邊個唔係屈機到其他廠爭住抄？
Google?

Google不二之選
利申：ifanboy，Apple除左電子產品冇乜貢獻

笑到我,為咗吹奏Apple就係咁抨擊其他公司,完全無理據

求其一幅圖都夠啦，使唔使打篇論文俾你啊

根據上面果位既邏輯,只係改造現有野
電話依然係電話,上網依然係上網,只不過方便啲啫

長大啦好無，仲停留係硬件科技
係ui俾人既體驗，硬件同軟件既配合
Multi touch, pinch to zoom, swipe to unlock
新既手提電話既操控方法
唔係方便d咁簡單, 係加速晒智能電話嘅發展

Google Map係正， Apple map完全冇得比
但唔係Apple嗰陣推動智能電話做到咁普及，Google Map今日又未必發展得咁好